有冇人好易吸引蜻蜓，飛蛾，飛蟻？

本身已經好易俾蚊咬
最近發現吸引埋其他識飛既昆蟲圍住我飛， 或者撲係我到
點解會咁？

巴打有冇養開鬼仔

冇
會唔會係時運低？

我吸引狂蜂浪蝶多

求個平安符先

試過係商場入面都俾飛蛾纏住

我有個frd因為腳毛太長
trap哂啲蚊係隻腳道

吸引蜂類
中學係山上，有蜜蜂飛入會圍住我飛成日，試過停落我眼鏡
去朋友屋企，佢自己住十幾年都無見過屋企有蜂，我一去就有隻飛左入去
搭巴士無啦啦有隻蜜蜂係前面個椅背
去台灣青桐行行下比蜂針
去船p都有隻蜂圍住我飛
我都想知點解

中學山上，成日會有蜜蜂飛係我附近先岩，唔係飛成日

我都係會停係眼鏡上面
有冇昆蟲學家解釋下？

為你解凍冰河
為你做一隻撲火的飛蛾
沒有什麼事情是不值得

你糖尿